黑警小巴係北角

入面得一個黑警訓覺

有無人知咩事？